迪士尼興建殯儀館 負責人：由米奇來安慰你祖母

【迪士尼 喪禮】早前有迪士尼樂園的職員證實，經常有遊客偷偷在樂園內撒骨灰，為先人園夢，在迪士尼長眠。如果想在迪士尼走完人生最後一程，以後都不用再偷偷摸摸，據外謀《華特叔叔內幕》報導，美國「迪士尼世界」最快在明年初提供喪禮服務，完成這件最終的人生大事。

迪士尼 喪禮

好多人都會專誠選擇去迪士尼舉行婚禮或者生日派對，在這個滿載歡樂的夢幻世界進行人生大事。適逢今年米奇老鼠90歲，各地的迪士尼樂園都舉行慶祝活動。迪士尼發言人Jun Disney向專門報導迪士尼消息的《華特叔叔內幕》(Uncle Walt’s Insider)透露，美國佛羅里達州的迪士尼世界正在興建殯儀館，選址七海潟湖的「大佛羅里達人溫泉度假村」內，預計最快於明年初提供「神奇喪禮」(Magical Funeral)服務。

Jun Disney向記者介紹喪禮服務時，表現興奮：「迪士尼致力滿足客人需要，我們很興奮向大家宣佈即將推出的最新服務：喪禮！你可以用迪士尼方式舉行喪禮，試想像一下由米奇來安慰你的祖母。」報導並提及大家可於12月初下載「MyFuneral+ 」手機app，或者上迪士尼官網了解詳情。

用曾志偉把死人聲破地獄

曾志偉: 「帶你呀嫲探索奇幻嘅地獄旅程 第一站-飛越地獄灰熊山谷」